有無人係今晚十一點出

今晚收十點 聽日已請假 留守到聽朝等齊手足

反送中